繼續捉鬼 勇武真係會愈來愈少 做勇武成本愈來愈高

依家狗轉左玩法 不停圍捕 俾狗咬風險大左 同埋依家勇武少左好多已經係事實 更難對抗狗

同埋班和理熱愛捉鬼 原本無事既手足都會俾班捉鬼撚搞到俾狗點相/俾狗咬

風氣無變既話 肯做勇武既人一定愈來愈少